你地知唔知示威者咁做好肉酸架？？？

你班連登仔十八區開花都唔夠人就真係肉酸啦

休息夠未？？？？
人地比人強姦雞姦性侵
出黎啦！！！！

咪係 休息夠喇

休你老母息
今日你休息到咩？？？
尋晚你休息到咩？？！

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

推

毀屍滅跡呀家吓 仲唔出黎
總有一日到你